路透社: 香港「逃犯條例」 幕後推手是中紀委

路透社 部分重點

- 香港「逃犯條例」幕後推手是中紀委 (中國共產黨中央紀律檢查委員會) .
- 中紀委在十數年前, 已不斷要求香港政府訂立「逃犯條例」.
- 親共派議員借陳同佳事件, 向林鄭政府施壓, 要求訂立「逃犯條例」.

- 612抗爭後, 中紀委建議親共議員不應屈服, 而應選擇另一地點去開會, 審議通過「逃犯條例」
- 但林鄭月娥向韓正建議暫緩「逃犯條例」, 韓正同意.

- 李家超回應: 中共與親共派政黨絕非「逃犯條例」 幕後推手. 「逃犯條例」 主要是為了處理陳同佳事件, 中共也尊重林鄭月娥的意見.

信路透社定信李家超?

唔好再嚟下面班馬仔迷惑維尼啦

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

push

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

佢邊有話下面班馬仔迷惑維尼?

中紀委係維尼東廠

一早知

OKAY

親共派議員

好心響朵啦，垃圾TR次次都講啲唔講啲

推撚爆佢
制裁制裁制裁

中紀委在十數年前, 已不斷要求香港政府訂立「逃犯條例」.
反23條係2003即係16年前
時間上幾吻合

唔想港府同中共拉上關係
佢唔想香港人反共

李家超咩料
信個2打6都on9
打手黎之嘛

路透社有點名
李慧琼 周浩鼎 梁美芬

周浩鼎歸咎於林鄭政府未能清楚解決「逃犯條例」 中的人權保護條款
李慧琼, 梁美芬拒絕回應

Ohthx柒左

梁美芬是法律人,實有佢份

路透社啲料真係信一成都盲

點解咁講?

路透社好少fake news

中紀委直接under習曱甴，即係習曱甴有份批

維尼委唔似只係有份批

而似係始作俑者

好早都有人講啦，係中共因為孟晚舟想響香港玩一樣嘅野，順便又可以回血劍。

之前仲有人好天真

以為唔係中共提倡

柒婆最愛放風工具
永世記得佢段所謂「偷錄」既柒婆錄音

推手係邊個 都有有人講,去到依家呢個地步重要咩?又唔會有人認
無論係共產黨 高層定777 決定都係一樣要反
兩睇啦,要講既話未有條例 一樣有肖建華同林榮基 直接送中啦
當然你要話咁名正意順都得
但一樣可以話係777想領功

睇依幾個月維尼嘅動作，依條例似乎係針對商人，但係班仆街商家佬仲幫手打壓我地香港人

咩人推重要咩？

拍咗咁多年毒品點會咁易收到手吖

- 親共派議員借陳同佳事件, 向林鄭政府施壓, 要求訂立「逃犯條例」.

如果係真 麥美娟有咩資格屌林鄭老母

Push

當影壇變為奶共 劇透就是義務

根本諗下都知港共班狗官卒仔見下中聯辦啲支那二打六都頭dup dup
點會無端端拿屎上身去立條新法

原來林奠只係推手唔係提出個個
但一樣要死
天滅中共 全黨死清光
黑警死全家

比家超禁樣姐係承認左啦

路透個爆料好make sense
唔知大家記唔記得係2000左右已經試過有單洗頭艇爆左出黎
就係摩星嶺事件，當時7個公安係摩星嶺豪宅外埋伏想夾屋主走
點知屋主報警，6個拉晒
當時搞到老董都要扮野向廣東政府抗議
所以中紀委想要有個手段正式引渡好正常
銅鑼灣事件後更加有咁既需要

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

路透某程度代表英國政府掌握既證據

無錯 中紀委就幫維尼清算哂所有政敵的工具

路透個時間點仲早過孟狗

因為係李慧琼既 DAB 推

咁唔係偷錄係點錄？仲有今次呢段野有乜問題，令人覺得唔可信？

路透d料唔知係咪林鄭放

我信 李嘉誠

中紀委有咩人管
除咗甴維尼

中共係要逃犯條例
但利用陳同佳應該係香港班親共派獻計

之前都有洗頭艇，但立法就名正言順回血劍，中共等錢使

當李家超個眼袋無左

我就信佢啦

其實企咁硬都知，而且邊個先提議無意思

做果個先有。

例如有部下同金正恩講「不如我地登陸太陽？」 佢其實無責任 金仔真係做，金仔佢就有責任

親共派議員當初借大粒墨事件施壓去搞，但係衰咗之後又怒屌淋病？

用下腦都知無可能林鄭自己要推啦

神又你鬼又係你

好可能係，就同之前段錄音一樣

全部冚家產啦，唔洗推卸責任啦

你真係好得閒
一日開幾個POST
日日熱門都有你分

開頭提案人好似係湯家華

有咩問題?

對抗爭有咩壞處?

依家大佬係趙樂際 七常委之一 唔係重要人物 係派系協調既產物
但前任係王岐山 依個唔洗解釋 維尼頭五年用中紀委清洗左好多人 特別係江派
依家既副任楊曉渡都係維尼舊部
由維尼開始"依法治國"後 中紀委=中共版錦衣衛 專打自己人
逃犯條例單野如果真係中紀委指令 維尼好難唔知情

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咪又係馬仔

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

要搵人制裁

理撚得你 支共港共全部有份

推

終於搵到源頭

+×走得快

屌你老母，只有+×幫年輕人講說話，早知由9班仆街送中

遲唔爆早唔爆

突然又爆單咁既野出黎

會唔會係之前林兆波無唱歌拍手

激嬲左維尼

要搵人買起佢

跟手777想保住佢條命

爆比路透社聽

咁維尼就有痛腳比美國揸住

唔會郁波波

記唔記得莫俊賢單野
移交時極度高調,tvb都播，根本就係鋪排來

原來最大CONDOM係777

All is pushing by Emperor Pooh. 777 just follow his order.

路透d料流流地

之前講到出兵咁

若驊

今次反送中令到香港人醒覺

12.22 15:30 支援新疆

維尼真係想過出兵

Trump都有講到有大規模集結係深圳

WFC
係又點，唔係又點

咁李加超及肥婆驊食咗隻死貓佢

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

咁喺商家角度，條例已經撤回，抗爭者應盡快讓社會重拾秩序等商家早日搵錢

小學雞治國到依家仲未發生革命佢其實已經好叨

中紀委向來都係老共用黎清算政敵
邊個揸旗 就聽邊個 做野

維尼冇可能唔知
若果唔知 只會一個可能 維尼係被七常委架空既總統
但更加冇可能

收皮啦 求其推個奸臣出黎 中紀委唔係共產黨啊？

然後將個射俾大波華

樓主啲po好高質，我有跟開

up

都已經係公開秘密
不過睇下邊條柒頭認頭咁解

呢個似係7婆話唔關我事，有咩事搵中共算帳wo ，第三次

衰到貼地果陣自然有替死鬼出黎

借推一下

黃色經濟圈基礎理論與發展方向討論區

時間上我就唔信拾幾年前已經想推 ， 放得風就一定有政治目的，中紀委似乎係重點

到左依個地步 就算知道中紀委係推手 都已經唔重要
我只係想知幾時有雙普選同狗幾時死哂

天滅中共

當日 硬過 可能好過依家

香港人覺醒 反共
侵侵被國會迫簽人權法

#AntiChinazi

林病又放風俾路透社

一定中共話事

聽日三點半愛丁堡見！

我由頭到尾都信係大陸指示，唔信林鄭咁勇 !

助攻台灣
仲要其他國家都開始醒醒地

成個港共中共都係敵人，無必要為敵人想為好人

小學生治國

真相要靠國際機構發掘。
香港政府每一句嘢都唔可以信。

上次流出錄音林鄭都認左係真

Z

LOL

中紀委咪又係共黨，咁咪即係共黨推囉講到好似第一日知咁

中共內部鬼打鬼。想拉多幾個落水做替死鬼。

因為係林鄭自己放流料 , 但最後佢講嘅野根本無進行同埋證明唔到

正有此意
咁多個月唔爆，係都要大波華去完英國就有
ps路透係英國嘢，你估香港官員去英國會唔去跟?

一早講左
咁大單嘢冇可能係林鄭自己propose

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

推俾所羅門
呢件事一直都證明緊，香港嘅policy唔係自主全部聽命於中共
將多威脅自由世界嘅在港利益
將香港情況推上貿易協議嘅進程

路透社聽聞收大陸唔少錢 係大陸有生意
信一成好啦

大家記住攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

錄到咁清，仲唔係自己錄?

followed
疑似p牌打手

即係攞黎打貪

以為林鄭提倡係因為唔敢相信中共高層會弱智到咁

其實唔係大家都知既事咩

比卡超誠信為零。

（痴線！路透社詳細露骨地揭露「逃犯條例」的黑幕！） 謀殺、綁架和錯誤判斷如何引發香港的反抗 ？How murder, kidnappings and miscalculation set off Hong Kong’s revolt？

路透社剛剛出了一份特別報告，圖文並茂，清楚列出相關人名，指出中共如何操控香港修訂逃犯條例：

- 香港「逃犯條例」幕後推手是習近平和中紀委 (中國共產黨中央紀律檢查委員會)

- 中紀委在二十前, 已不斷要求香港政府訂立「逃犯條例」

-2017年1月，中國億萬富翁肖建華在香港四季酒店中被中共特工綁架，中紀委於同年開始敦促負責香港事務的內地官員迫切需要引渡安排。官員們說：「習近平想要一種比綁架在香港逃亡的內地人更不具政治破壞力的方法。」

- 到2018年，中紀委指示親共派議員借陳同佳事件，向林鄭政府施壓，要求訂立「逃犯條例」

-在保安局局長、林鄭、親共派議員的推動下，逃犯條例極速在立法會面臨通過

- 612抗爭後, 中紀委建議親共議員不應屈服，而應繼續選擇另一地點去開會，審議通過「逃犯條例」

- 但林鄭向國務院副總理韓正建議暫緩「逃犯條例」，韓正同意

-林鄭8月向中共請辭，但中共不批准。

（簡單一句，中共是始作俑者！香港人必須認清事實！）

可信性好高，而且合理推斷 係最合理最大可能性, 中共嘅控制欲百份之二百, 立法搞政治野 點會比港共一個小市長自作主張有自己諗法

錄得咁清就係自己錄？咩Logic

咁大條法例話唔關中共事搵鬼信

Ok 作個人出嚟射波
聽完你咁樣講 係咪要我開始支持林鄭先

彭博先係

比卡超只係中共隻老鼠

邊個已經唔係重點

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

就算唔係直接
都有習帝默認

路透社好多堅料

唔好話路透
信路邊既都唔信李家超啦

係駐英大使護送佢翻北京前已經做左野
大波驊真係好波

- 但林鄭向國務院副總理韓正建議暫緩「逃犯條例」，韓正同意

重點
成篇文得兩個人洗白就知係咩人放出黎

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

唔係中共想搞，
邊會企到咁硬

係咪胶主爆出黎

維尼唔好扮唔知

到今時今日討論件事邊個攪出來，跟本無意義
如果真係要問責，就要問清楚係邊個有份，邊個攪成咁
唔使查全部建制議員，高官，白衫，綠衣，當然唔少得林鄭，中聯辦全部人死一百次都還唔到俾香港人

777 自己爆料? 佢有前科

完全係事後攞彩姐，我唔明你點解會信，真係咁做以trump性格第二日就放上網啦

支那當日按兵唔出，日後更加無機會出，怖兵只係展示姿態，幾十年老把戲

出兵會直接摧毀國際金融中心，呢個根本性問題無辦法解決，出條毛，唔好同我講共產黨驚條毛，唔驚就唔會向美國跪低簽貿易協議

FT多fake news，路透真料多上次先爆淋病錄音